# Story1
1. 创建一个无参数、返回状态为201的的API，实现新建游戏的功能
2. 在上一个API的基础上，添加返回游戏地址的功能，使用gameid来标示游戏id，并且每调用一次api就会新建一局游戏

#Story2
1. 在Story1的基础上，添加返回内容，返回内容为游戏当前状态，状态包括游戏id，数字的正确答案
2. 添加生成答案提示的算功能
2. 添加对入参检测的功能，如果 URI 中的 gameId 不存在，则响应的 status code 应当为 404。
              

#Story3
1. 在Story2的基础上进行修改，添加新的入参，新的入参保存用户猜的答案，假设用户每一次都能猜对，在响应参数中添加正确答案与正确标示
2. 4对2的的响应进行修改，添加动态判断答案并生成提示的功能
3. 对入参进行处理，gameId不存在返回404，gameId格式不正确，返回400，用户答案格式不正确返回400
